林鄭月娥3點見記者

source：cable

Hi

hi

有乜講

原來唔係430

決定將香港併入廣東其中一個省啦

係咪公佈自己幾時死？

全民交dna

再度懷孕

行政長官林鄭月娥下午三時舉行記者會 料交代全民檢測詳情

跪地認錯

發夢冇咁早

出嚟又多謝中央

健康碼

宣佈同林生離婚

3:15 遲到出現

下星期取消wfh

應該林生出嚟開心咁宣布先岩喎

基本腐乳已經準備好

感謝中央一路嘅支持 對美國嘅所謂制裁一笑置之

改冠習姓?

無人肯屌

稱呼賤人的正確寫法:
鄭匪月娥( 受制裁人仕)

我講過幾多次唔撚好出佢個全名
好撚黑人憎

交代身後事

係咪公佈撤換大黃絲張建宗

係既林生應該即刻登報啦

宣佈強制性檢疫計劃

林鄭: 你班賤民快啲提供DNA比我交差活摘器官

大家跟我講一次：不了

懷有熊種

今日變新疆

懷有甴種

真係見佢就好撚火

驗你老母

DNA

有疫症出街唔安全 不了

機會大

驗你臭閪

估佢又推D咩貪污計劃

有dna 有得出街食飯
冇dna 所有公眾地方唔準去

無人驗

良心發現請辭?

全民檢測 恐嚇市民要配合 唔好玩嘢
多謝中央支持

完

第一句：多謝中央政府全力支持香港對抗疫情

以林奠嘅性格，佢會係林生出黎宣布之前就搶閘話自己主動要同佢離婚先，所以合理

應該取消公務員WFH

用緊急法

佢老母再度懷孕機會大d

Dllm

派錢未

應該都係叫人參與檢疫

宣佈7月節禁止燒街衣

如果真係要強制性檢驗
但又冇人去驗嘅話 個政府可以做乜

7婆幾時死？

佢鬼知7月要燒衣咩 八達通都唔識用嘅特狗

驗左每人派2k 我諗都大把人去驗

你去攞sample

同垃登以及一眾國際毒梟齊名人士

唔好取消wfh

生仔冇屎忽的

咁小 2k無左個腎

出櫃宣言

一定唔會
係都會再惡d
eg 因為小人響應 為左鼓勵多d人test 所以冇test過ge全部唔比用正苦facility

健康碼GOGOGO

宣佈放棄全香港市民

佢而家當正自己大明星，以為人人都好鐘意見到佢咁

宣佈唔用信用卡

指定動作啦

雜種

無健康碼就shoot and kill

唔驗街市超市商場醫院都唔畀你去，車都唔畀你搭，嘢食都唔你買
第時出街ss除咗查id 再查埋你監控碼，刑事檢控埋你都仲得

公布懷孕第三子

等睇去驗嘅人50萬都無

對美國宣戰？

係都佢老母啦

又想點撚樣

第二句就譴責暴徒惡意抺黑全民檢測

最後：再次感謝中央派人來港協助

出黎屌7美國佬

出嚟又話感謝中央

只有有健康碼嘅市民先可以搭公共交通公具，出入餐廳，往來香港，以及所有公共設施，包括郊野公園及公厠

冇健康碼全部入集中營

二千萬都唔會去真心

CCP SL人UT

改名叫習鄭月娥

臭閪收撚左經啦

每人掛個牌係身 無牌就叫黑警打鳩你

驗你老母呀 林鄭

冇人想理佢 應該係永續限聚令

14日過度期

未驗入唔到所有交通工具 部門 叫私人公司幫忙呼籲

同時用緊急法推出14日後 有搜權人士可以查你碼

未能出示會被檢控

宣佈辭職，換個講普通話既上任

健康🐴

寧願牠病埋一邊，一出現香港又有難了

出親黎都無好野

應該係無wfh

mola mola

屌

一黎就除衫

露個(SL)(UT)比你睇

帶頭公務員強制檢測就好笑

兩個仔嗌交屌對方老母啫

Dllm 睇字都有少少作嘔

麻煩記者問一問疫情下行緊
選舉繼續未？健康碼都可以慳返

強制檢疫is coming
有得走好快啲走

不了

一一定系同香港人say sorry

試著說監控碼

出親來無好野

不嬲都係shift 架啦，你估真係成個星期唔洗返咩

經手人工賊會麥小姐

全民大復工
關口全開
防疫措施全撤（除咗限聚令）
全民強制抽取DNA

唔駛話比我地知條臭閪幾時出黎鳩嗡

唔想見到佢副西樣

佢死撚左先同我地講啦

測你老母誰管你
爆發最好！

要返工，邊撚得閒驗

師兄 2021都嚟緊啦

正式宣佈交DNA上支那

幾時壽終正寢

係要講核突嘢

唔准你咁講
佢哋好黃（條底褲）
利伸：真手足例外

唔能驗、唔要碼、要投票, 講能完

好實際，驗口水都可能有藍絲去
但插鼻一定無

佢啲乖仔呢?

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

屋企個藍絲都冇興趣
佢話咁撚多人聚埋，驗完隨時冇事變有事

有新計玩撚死香港人

無著數既野藍絲第一個叫你咪煩住佢

宣佈再回水一萬，但要交dna先都有人去驗既

若希bb 呢？

咁樣插鼻法
好似俾人爆菊花仲好少少

9月1日開學，唔係蝕學費到仆街

驗完今日無事，難保明日搭車隔離個仆街係中招

玩緊電話

公墓完點可以唔帶頭強制檢測
WFH 都係佢哋帶頭
不過私人市場呼籲下就好

出嚟澄清，發哥所講嘅嘢係錯誤，要作出嚴厲謮責。

放寬限聚令可以唱k做占唔可以遊行示威

全部冇健康碼都要強制離境

我個仔前排入醫院焗住要做
比佢地整到流撚哂鼻血

點解會咁易流鼻血
機場入境係邊隻？

驗咗先畀返工

多謝中央全力支持

全港市民

辛苦樓主望住佢個樣整合啦

應該會重複講「多謝中央」

又講乜9

我想嘔呀

逐個逐個拉，睇你敢唔敢唔驗

民建聯岩岩開記者會
咁岩係3點前既

經血再臨

取消押後立法會選舉

佢果支野要放到好入好入
佢做之前已經同我地講左 , 有機會會流鼻血

個八婆講嘅？

7個位

又黎表演潑婦罵街呀？

唔再押後
行萬年國會

我鳩up

點解播歌

仆街啦

蘋果live個音樂係做咩

播片

7月尾返黎都仲係口水

依家唔知

應該係講d場所開返，收到wind

強制健康碼？

段片恐怖到

強制健康碼就會開返

頂你個肺

感謝中央支持

咁留返我去

又例牌遲到？

咁大陣容, 一定係 監控碼 啦

播緊片

有二千萬我會去

wwwwww

堅定信心 全城抗疫

又loop多次

AV？

交我自己都冇所謂

習月娥

Fight the virus together with confidence

做乜係咁播埋d 19 BGM

嗄…

好撚嘈

無健康碼真係唔會有人去驗囉, 頂多係食肆員工會去

咁似楊潤紅嘅

原來係段19片

你練好稿未
一陣4點半唔好發脾氣扔我落街

連自己個姓都改埋

真係健康碼

成個政府班子咁撚on9，我好有信心

你自己又練好未

跟黨姓

練好都比樓豬嚇到食螺絲啦

出嚟了

仆佢個街

7婆食屎啦

而家大陸等錢急需生意呀 作為奴才必需為主人解優

佢開記招多過你氹老婆啦

咁多底褲GE

落實送中碼

又點撚樣 出親黎都冇好野

懶人包

又中央政府支持

黐紅同體

我氹老婆多過佢計錯數

又終央支持

中央人民政府支持

中央^n

幾時控制過

淨係識刷鞋

又直播含撚

實感謝中央支持㗎啦

想點? 未入正題?

含緊啦 硬哂先可以入架嘛

講到好嚴重

矮化香港賣港林鄭

由我本人

其實 呢個記者會個目的係咩?
講咗一大輪, 都無講 個記者會 主題係咩
炒雜錦 回顧 抗疫? 定講檢測?? 定 監控碼??

從來未鬆懈過

多謝中央

目的？明顯係多謝中央人民政府

我！我團隊

由我領導下

柒婆：從來冇鬆懈過 1月至今開過21次會

令人擔憂……

真係好嘔心

第三波係因為你

講開左幾次會有春用咩

599G

張馳有度

張馳有道

真係多呀屌你

壓縮人流
用減少簡單易明唔得既

用數據打撚完飛機未 快撚啲講正題啦

好煩，重點啦屌
特登出嚟就係講呢d ??

林鄭月我我我我我我我我我

佢個閪就係

考第一講咁耐都未講第一個重點

鬆馳有道

來勢洶洶 張馳有度 x N

張弛有度

佢難辭其咎
開幾L多次會都無用

8個月開21次會

即係一個月3次唔夠
面對世紀疫情一個月開3次??

封關未啊 DLLM

拎曬你D器官 好值$

dum 夠波鐘未

開會抗疫
開會諗點樣搞鳩香港人就真

ZIP ZIP ZIP

又用大陸用詞

壓縮

張竹君一個星期都超過21次啦

到底重點係乜

jm9?

搵d唔闔事既人開會開來把撚咩

咩料？疫情回顧檢討會嚟？

數據王

我公司開例會仲多過佢

壓撚夠縮未
洗唔洗用winzip

係一定要頂到最入再撩幾下

呢個字根本on9
壓縮即係冇少到
只係密左

出嚟回顧

癡撚線，我公司WFH 都多過佢

到底重點係邊？

得啦知唔係中國人係香港人啦
麻撚煩

佢好做到野，所有野都係佢英明領導

我開左好多次會 我好叻

到底重點係咩

你又講得啱喎

淨係唔封關已經甩唔到責任啦 死八婆

刷鞋要用中國方法麻

本身用喉嚨都好地地
自己整都得

為豁免辯護

條7婆up 咩春,明明係因為豁免人士入境傳入香港, 講到好唔關自己事,
落地獄啦

疫情精讀班咩

瑋個月三次都冇，真係好多喎

講呢啲做乜？回顧記者會？

大部分輸入奶嘢都係香港人
咁果小部分唔係人唔會傳染？

又死撐豁免
豁免 引致第三波 , 害撚死 幾多人呀

佢諗咗咁多日先諗到點樣辯護

因為豁免船員而大爆發唔講？

佢好強調個我字

又話啲人轉移視線又讚自己

如果無疫情我深信佢1月至今絕對唔止開21次會

若果罰5千元夠死了

stop speaking shit

睇av 咁, 含完再摔碟再腿張開

唔駛開21次會都知

聽到好撚頭痛....

第三波咪果d人囉 屌你老母

原來膠官都可以豁免

我我我我我我我我我

基因都證實係豁免出事，仲死撐

某事兒關我𨶙事，唔係我錯！

Wtf?

想禁外國領事？

笑乜撚野

海員輕輕帶過

又笑

全部都係因為佢

豁免船員免檢疫換班而引爆第三波疫情

一個禮拜一次都無

林奠條死八婆幾時死

見到佢就眼火爆

蟈安支那狗官

所以講左咁耐重點係咩？

成日都笑架啦一個PC起碼笑十幾次。

講到好似第3波係香港自己走出黎咁

佢係咪真係為咗出嚟見記者
其實係冇嘢宣佈嘅

樓豬一個月都贏佢啦

唔關豁免事？ 海員呢

條撚樣係咁易講一句就完撚咗

總結：政府不停總結冇停過

乜撚嘢呀??

我返工一星期都最少一次啦
1月到而家最少28次

第三波唔關我事

呢個閪婆自從入魔後
每次記者會講野間中實冷笑幾下
屌佢好撚得戚

最嚴厲社交措施但又放寬入境係咩玩法?

關鍵?

求其搵份報紙都睇到嘅野, 佢可以拎嚟講廿分鐘

開左21次會都搞成咁你就好去死啦
個個羅致光先爆左過傾全日禁食兩三星期都無人提過會好多人返工無地方食飯呢班友全部加埋iq有無160都唔知啦

仲好意思講市民努力守前門你就不停後門放火

無野公布架？
係咁回顧

唔係慶回歸群組咩

白粉報話批左21萬份免檢 海員陳帆話得萬幾人 咁剩低果D係乜鳩野黎 唔好成日剩係掛住海員啦

強制檢驗dna送中

語言偽術
豁免部份跨境係有必要
想SPIN走冇必要嘅放任全球船員喺換班
幾撚冇恥

有功乜都係我
有鑊乜都唔係我

記者問佢 知唔知點解會有第三波

愈來愈痴線
捉佢去check下係咪schizophrenia

睇個款似係回顧 , 無新嘢公佈

屌你老味讚撚完自己未

入正題未

講左咁耐.,..都未入重點

冇人要負責任

黎料啦

頭先話膠官上支那開會免檢

回顧自己做左幾撚多野
再數出黎俾人笑？

開得返咁多野 即係選得啦？

仲有撐国安法群組

只係出黎話比大家知佢未死
制裁之後風采依然

感謝左中央未？

又話講全民測試

哦明喇，商界出來詐型迫佢重開

商討重開戲院/美容院/部份運動場所

wtf 咩都未決定曬，咁出黎做咩

一開波講左

記者好撚慘

測你個頭
測完就唔會中咩大佬

廢話一大輪, 開始講 檢測

恢復晚間堂食

第一時間含撚啦

最仆街嗰次係年初一嗰陣笑住講
官員戴咗口罩都叫佢除返
心腸歹毒到仆街

等睇陣間記者又問廢問題

講重點啦

前兩日禮義廉咪行出嚟話幫啲美容院爭取

決定咗幾時開?

未

冇

支那肥胡廿二億倒落海

個政府咁撚廢一早應該架空佢啦

自願檢測即係可以唔驗

呢單真係經典
藍絲親戚都覺得佢痴撚咗線

仲有人聽佢講廢話

打完飛機未呀.
硬曬啦,拳頭

邊個專家話有用?

未決定

120萬人已經送上自己的DNA

訓著

開左半個鐘有咩特別野 ?

商討中

差唔多半個鐘廢話

屌, 又回顧 講之前檢測 d 數字

比粒星你

鄭月娥

樣炳

0.24% ~~~

咁佢未決定見記者做乜鳩

圖書館開未

其實政府唔敢推全民強制檢測
都要多謝仲夠膽出聲嘅專家學者

屌你老母又數據打飛機
快啲講重點啦仆街柒婆

本身星期2禁制令完,而加先黎商討係咪好大可能會延
戲院美容個d有機會唔駛延,但其他照延

0.02 PER 聲

gym撚:

幾時到重點??

好似中山公園玩咗幾日度，大部分應該係醫管局

但佢可以搞到你唔驗生活方便，迫你去驗

代表我有做野

咪再講數據啦

gym下星期開得了

講確診數據啲廢話

嗰班垃圾奶共高官心諗
平時幫你做仆街嘢都算
武肺殺到嚟都唔畀帶罩 畀埋條命你好唔好

唔係好明
我今日交個口水去驗
係咪姐係我聽日唔會中招

記者應該要用問答環節玩踢爆

拿拿聲講埋限聚令食肆堂食WFH呢啲係咪會繼續, 大家早啲收工啦

佢真係有玩交友app？

個屎眼lab

其實佢笑咩

自己

中既百份比低,
我覺得係D試劑廢,
都唔知係咪其他國家退貨批試劑

可以一堆人睇戲做gym,但唔可以排隊投票

唔係,但出左健康碼之後就唔會中

一路都講 係無9用

除番佢

咁耐都未講重點

講咁多數據把撚

又笑乜撚

負1000分

送中碼黎料未呀屌你老母

又串袁教授

延長到8月25

話3點開
又遲到又多廢話
搞到3點半都無重點

不撚嬲都係咁屌佢老母臭閪癡閪殼

搞到你個記者會要遲

好少可開半個鐘你一個POINT都打唔到出黎

其實大陸個套係work架
佢封撚哂城，一個一個就check完放人

香港跟又跟唔撚足
你驗完咪又係有機會奶野

後知後覺仲係到笑 ON99

其實有咩咁撚好笑

有古怪，鋪排緊

定係佢死心塌地返大灣區食雞？

佢都知醜既

聽日可以去貨櫃碼頭，翠河，回歸party

乜都開得 投票唔得

老人家咪又係你累成咁，貓哭老鼠

講左咁耐，好似仲未有重點咁

笑乜撚

仆街⋯佢恥笑袁國勇有無人聽到？
屌佢真係好撚討厭

死亡 都仲笑

可以排隊交樽

笑你老母咩笑 講兩句又笑笑笑

柒婆：檢測量已經多過袁國勇講嘅7500個...哈

屌佢啦袁教授係叫你未撚社區爆發之前做檢測，爆撚咗先做托柒咩

可唔可以唔好用咁撚兒戲嘅語氣講野
屌你做緊野打緊工講緊人命關天嘅事
笑乜撚野

一行只可以坐6個

真 之前唔會回顧咁耐

佢回應一笑置之都用千幾字

佢肯定鳩嗡萬幾字先入正題

捉佢去印度拍多P av啦
笑你老母

認真有冇記者問下

聽到啦，袁教授話7千5，而家做到萬二

如果全香港人同時間取樣, 立即出結果, 咁就有用

一笑置之 嗤之以鼻

垃圾嚟講林奠又拎第一

有咗「送中碼」就會有黨嘅保佑唔會中武漢肺炎

佢冇提叫雞點安排

戴口罩做cardio

鋪到最後
好感謝中央愛護
全靠中央全力支持

喺唔得方面柒婆都幾得

其實袁國勇 好早期已經講要 每日測 7500
係政府一直無做,
依家出嚟串人

屌你老母又中央

又中央

唔係強制？
又同中央含撚

中央

又話支共幫手

早死早著 含家剷

好撚兒戲

屌佢老味係咪覺得自己好撚威
好撚想佢快啲冚家剷仆街食

又中央支援

講左幾多次中央

重點黎啦.....
多謝中央

如果利君雅係現場就好了好想聽人串9佢

中你老母央啦

中央中央中央22億屌你

又奶：冇中央香港人食屎了

原來講咁多係鋪排終央支持

期已延, 理撚得你

被自願全民檢測！

人哋做首要條件係
將全部人困喺自己個社區裏面

非常高興？？？？

你想令自己畀人活摘器官嘅話，請你將你所有嘅身體樣本送曬畀傀儡政府

藍昌

柒婆： 我考第一做嘢邊洗你教

繼續中央

今日開記者會係為咗畀央視今晚有片播？

出嚟都係為奶共擦鞋
真係關心疫情咩

用幾廿億換得30%準確度既檢測?

一個post證明連登仔幾容易俾人帶風向

好威

都話直播含撚架啦

出境？我有冇聽錯？

最後，再一次代表全體香港人感謝中央支持

中央政府又支持

總結終央支持

總結中央支持

中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央中央

奶~

離境要交DNA
針對係你喺五眼出世嘅後代

係就好啦，我好耐無睇戲無做gym
屍殺列車首映日先嚟封戲院

想數下佢講咗幾多次中央

無 遲D話有碼先可以出行

on9 做數據咩 檢測量多好威威

我係袁國勇我宜家就收山唔撚理佢

我我我我我我我我我我我我我我我

有，話幫你慳錢做test?

係咪上次上去比人4p完
仲回味緊

睇嚟臨尾會再多謝一次

耶穌光出現.......中央!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌佢，Asia Expo 係香港起，關支那狗支援咩事

屌佢老母，我又打爛咗部電視機了

劇本：
豁免檢測—>大爆發—>要求中央授助—>感謝中央—>再豁免檢測—>...

講咁多設施，冇講火葬場？

好似澳門咁
冇碼就係得出境

無，，話幫你慳錢做test?

袁國勇意思係7500以上
話之你一日750萬個樣本, 越多越好
佢根本曲解人地, 仲好意思講多過

如果有人測完第二日中招，咁咪仲危險
攞住個送中碼周圍播毒

臨時醫院

即係限制出境

D所謂支持 有冇比錢先,
係咪利益輸送呀

終央、蛾蛾，終央，蛾蛾蛾

真正仆街

起4個月
樓高兩層

中央支持

嗰間叫似一間醫院

中央完夠未？

做乜代表我地

唔使你代表我

感你老母謝咩

無撚錯

臨終醫院

笑笑笑笑佢老母咩

睇你地文字討論都覺得佢有精神病

要錢架，中央感謝香港先啱

柒婆：臨時醫院完全似一間醫院

多撚謝中央支援again

冇追post

出送中碼未？

記者會重點：
中央

惑你老母,你都唔撚係代表我地啦777

平行時空咁撚樣

即係出嚟打飛機等今晚新聞有得播

被代表了

感

反正都唔會聽架啦, 有撚所謂咩

奶撚到乾淨哂

起4個月醫院
大風D都吹走

暗中講左幫大家慳錢做檢測 到時要大家有健康碼出境都唔係問題

終央呀識唔識字

又亂洗錢

3萬狗隻

有冇人數到佢講咗幾多次中央

戲院重開！！！！！
我要睇哆啦A夢！！！！！！

淋病收皮啦,成日感謝中央,感你老母咩,你有比錢嫁on9,咁你幾時感謝香港市民出糧比你呀柒頭

間臨時醫院比大陸醫護留香港用

代表全體香港市民衷心多謝中央

睇到哭能左

林鄭：哈哈

追蹤app

未,

感謝中央成半個鐘

大前提係唔撚信尻你呢個垃圾政府

自願用鳩apps

又被代表

袁國勇教授...哈哈...檢測量超越...哈哈

有傳話佢哋喺上年好祕密咁離咗婚

中你老母 死柒閪

係 唔係駛乜係咁強調間醫院同普通醫院冇分別

容許醫療人員以外嘅公職人士可以拎到市民嘅健康資料？

又比柒婆拖死keroro

終停不了

屌你老母搵夠錢快D移民

再交稅比仆街港共我怕我爆血管

改裝亞博做多用途設施

年底前起特別檢疫中心
3500個位 喺竹篙灣

冇聽條傻閪講嘢 係咪全民檢測

講左大半個鐘，就不是不停解釋已經做得好好，但其實完全沒有新内容，沒有新的有力措拖，海員問題輕輕帶過，不停數返做左甚麽，講一D大家知道既事。

根本地浪費緊時間，在場既，大部分都有溫書先出席，應該聽瞓晒覺。

感謝中央感謝到keroro暫停

宜家先講口罩，收皮啦你老味

限二人都阻唔到人出街

佢講得應該就開

我帶領嘅政府世界第一，市民對我有好大誤解，哈哈...哈哈

除咗講改裝亞博之外 其他都係bullshit緊

應用科技

同平安符有咩分別

有部門真係全星期wfh lol

乜撚野黎

集中營

你地班老細自己轉網店啦

梗係阻唔到啦大把人3個4個咁出 都冇人捉

揾記者問佢採購疫苗，係咪又買番中國野

科技輸出俾其他國家

咩疫苗？支那果啲?

D-BIZ

總結 我帶領之下 加中央大力支持 我管理得好好

講送中碼

當佢講既每一個政策都是真的，做咁多，先有今日的成效，可見幾咁事倍功半都無，只是浪費人力物力做左好多野

有健康碼可以去旅行！！

多謝中央 哈哈 哈哈

即係限制出境自由

中中中
中你老母個爛臭閪

旅遊丶經商係訴求

已經wfh咗兩個月

我識既通常都係最多返兩日

講健康碼啦

然後就可以軟推健康碼，憑健康碼進入-》進一步有健康碼先可以坐車、入商場、食飯-》再進一步，有健康碼先可以出街

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

可以回稱祖國lu

比啲港蝗返內地

終於開始講送中碼

Finally健康碼

屌你淋病,講起mask就嬲,一開始2月想買都冇得買,本地自發搞生產線關你叉事

Sorry Quote 錯

有冇巴打統計左今日講左幾多次「中央」？

100+

仲會展業？訓醒未？

其實佢一向係咁，條八婆高分低能無人性，黐線

旅遊氣泡

條仆街死得未

科技輸出
真係 痴撚線上腦

乜鳩嘢旅行氣泡？？

貿發局網上發掘商機？

員工努力淘緊寶？

講送中碼未

成個department都要番足五日

好彩你冇睇... 爛片黎。

可能浸死咗

一定多過佢今年開會嘅次數先

一篤就爆

理財通？想港紙人民幣掛鉤？

科技卷

香港有科技

交樽嘅過程最危險，全部肯定冇檢過，又多人

仲講旅行汽泡。

全世界，包括大陸，都封緊香港關呢。

有事就賴市民唔自律 無事就話自己措施做得好 又然

笑撚死，有咩係幫到？

DBIZ我公司第一個星期入, 依家乜Q都冇

仲國際金融中心講完自己唔撚面紅既

疫情平復咗廣東省就會接受香港人嘅健康碼
咁即係疫情唔完就唔會推健康碼？

大灣區

好多工程，Full speed 上馬>

講左九個字，仲係數緊過去，救命

國際=支國

契機內循環

內循環，想鎖國鎖埋香港？

自願性質？
唔做又點

插爛哂佢d有窿嘅地方再切埋佢個子宮就啱

仲有北韓，伊朗

廢話完
輪到局長廢話

國際金融中心 (自稱，基本法腐乳)

快訂歐美生產嘅疫苗la,柒婆

內循環

更多公職人員係咪解國安公安

業主：你減租啦！

笑恥出場

唔知會出乜賤招要你「自願」驗

佢依次做得成就一定行送中碼

其實佢出黎up乜柒

屌你淋病,香港做咩撚野RMB城市呀,做開美金嫁屌你,仲內循環大陸係世界最大糧食進口國呀,內需又低,食狗屎啦屌你

多數買支那嘢

戴左都會叫佢除返

講左45分鐘都無實際野講左出黎

可能係指駐港解放軍

香港已經被制裁，仲會展業？去新加坡好似合理好多

會訂，佢地自己用
市民就用中国製疫苗

好明顯啦 可以光明正大周街捉香港人

打錯應該係屍殺列車2 或屍殺半島
前作咁受歡迎續集唔知會唔會差 ，有幾差

冚家剷，唔訂歐美製造的疫苗

話幫助追查感染源頭

似乎，全民檢測，應該根本未傾好，未有細節，所有今日唯有吹舊水。中伏了。

自願定強制？
健康碼呢？

房委會、房協加租

含撚左 9個字仲唔夠勁咩?

又出嚟害人

陰D陰D講咗

中央好，我好
中央勁，我好勁
中央叻，我好叻

我諗佢公立姐 私立應該有得打歐美

陳姑娘 又中央

呢招野又係比黑警用

唔知poly嗰邊整嘅疫苗幾時有進展？

如果係一月至今只開過21次會，係十分少
但開會同政績無關，佢表現已經係差到貼地

公職人員=黑警/國安

最大既咪健康碼,香港緊貼大陸市場做RMB大城市囉

真係叫支那俾疫苗

希望係，又 嘥幾十億買啲支那垃圾放喺度

內地疫苗

咪就係比狗查

佢講漏左基本法腐乳，要一齊講先有用

琴日新聞

[哩單都好鬼］前黑警‘二姐’ 現任申訴專員趙慧賢 主動調查私營機構打疫苗

冇講健康碼喎

陳肇始重點: 我會買疫苗

但唔知幾耐先有，歐美頭果幾批比人地政府包起晒

等英美出好過啦

有講健康碼？

想下個星期五直過唔撚提？

唉 佢快d死啦

poly 加 Macau tech univ
一向都唔係搞呢啲
藥物生產
藥物研究嘅

你知後面嘅故事係乜嘢啦

碼頭唔係原自慶回歸咩?唔敢講?

講咁耐都係講緊廢話？

仲等強國？俄佬整左出黎啦
雖然未知係咪安全

其實改裝亞博都是舊野，無記錯，3個星期前早就講緊。

日本都訂左， 不過唔知幾時到
你要訂先得㗎

搵 陳帆 講 貨櫃碼頭 cases 情況
件事係䘙生嘢呀, 陳帆 講到咩呀

搵人做白老鼠

有，話本身同廣東省傾好七月要搞健康碼入境
點知香港爆到仆街廣東省而家唔侵香港玩
等遲啲冇爆得咁勁就搞

有,提過下要返大陸就要有健康碼之類

痴閪線 咁撚多嘢唔使靠支那又講到無支那射住好難搞咁疫苗都話買支那笑撚死 轉個頭話政府補貼打支那疫苗，成堆基層藍絲衝去打 疫苗短缺，又要請求中央幫手，再俾一堆錢上去又然

poly隻咪支那疫苗囉
你打埋我果份

疫情完左就開波，大陸已批

我哋政苦有其他效能

任何講既野都係空泛，呢班蛋散真係無需要出嚟，浪費大家時間

幾時開返自修室...

咁咪仆得街

港共一定係訂大陸疫苗

香港700萬人要14日驗哂每日要驗50萬個
每分鍾驗1個當每個抽樣員每日可以驗1000個
都要500個抽樣員仲未計d人唔係排隊黎驗咁可以一個接一個
其實究竟有無研究過可行性先推政策

冚家剷，比幾十億買支那大頭疫苗

我哋終蟈人用終蟈貨

最冇需要呢樣啦下嘛

好大堆貪污同利益輸送

完全赤裸嘅打壓 點解個個好似無咩反應咁

出健康碼果日

戲院重開？

中央有能力協助及成包

倒米佢哋至叻

啲人話當係速度與激情咁睇

講重點真係咁撚難？

即係佢都預得幾十萬人驗

體育館？

期望唔好咁高，可能會好睇少少。

班官執行命令
使諗同計咁多咩
又唔使佢地做既
最緊多謝中央就得
香港人？你哋死你事

重點就係多謝終央

開自修室都唔比市民投票同拜祭

强制定自己去驗？

cls, 專業用科研來貪污

食屎啦港共

根本好似睇緊日本卡通片季與季之間那集劇情重溫咁。搞咩呀。浪費時間呀。回水呀。

我相信佢7極都唔會敢強制
最多搞小動作焗你驗

Icac已經汁柒咗

700萬人可以14日驗晒，咁點解唔可以投票？

自費去政府指定機構檢驗

睇個勢佢想開返支那關, 有健康碼先上得支那

嗰班娶支那婆, 工廠佬, 食海底撈乖乖地自願做咗先

可能冇健康碼就唔比出街

辛苦晒記者 睇完班垃圾講廢話仲要諗重點寫乜好

監控碼

shoot and kill

好天真

其實可以點強制驗左既有狗帶戴係手先可以出街食飯?
唔戴你又點知我有無驗

又準備爆過

重點係多謝中央

有肌肉 中撚咗武肺都唔會死

又俾左幾多錢俾大陸先？幾時再派錢俾香港巿民？重點

唔係呀屌
gym撚

強制驗咪屙篤尿俾佢驗飽佢

期待無健康碼唔俾出街，政府無令我失望過

驗完先有健康碼
有健康碼先可以出街

BNO人士有無得打英國疫苗

不斷回顧無內容, 講自己開咗幾多次會,
回顧果陣不斷強調, 自己 做嘅嘢有用有效
完全浪費時間, 零效率, 零功能嘅會

呢班廢柴 若果係出面公司做嘢, 咁樣開會 講嘢, 一早被人鏟死咗

買大陸疫苗？
講真上面十幾億人
仲要俾部分疫苗去巴西
香港做咩仲叉隻腳同人搶？
之前一二月大陸果邊都起哂桿
話自己都大爆發緊唔夠罩用
香港點解咁厚面皮仲特燈寫信去中央話要俾足夠口罩香港人用

講到尾咪又係話要感恩中央

終於講 仆你個街

逐啲逐啲咁比 似想成個庫房比晒中國
政府眼中冇香港市民呢樣野

佢見過guy crook?

香港商家佬採你都傻

屌你正阿喂 黎啦

健康碼Details

點樣形式既健康碼手提電話show?
狗帶?就黎冬天點樣可以用肉眼分辨個個人有無健康碼

來了

實情就係畀乞衣廢老走上嚟打躉 以前去親圖書館自修室都經常要聞呢啲生化武器

來料來料

成個鐘先講

應該一個File車左埋去，趕出會議室，唔會得閒鏟，直接收信即日解僱。

佢地話到事咩 一陣用國安法拉埋佢地

就算係俄羅斯疫苗都照殺

鄧小強走左~!!?!?!

唔柒交稅養政府班垃圾

反你枱呀，我係都要出街，一定唔驗

有健康碼過關唔洗檢疫？

唔駛死去大陸係咪即係唔駛驗

我估以德國檢測模式
佢聰明既話會十個或者廿個sample溝埋去驗
驗到其中一個十合一呈陽性
先再叫果十個人再驗睇下邊個中

7500係第三波之前
而家要測既唔止啦

傳返d肺炎返大陸

粵港澳都有用

暫時係

健康碼唔使兩個星期做一次嘅話，有健康碼就代表一定冇中到招？

點強制? 揾三萬隻狗逐家逐戶捉人去驗?

咪痴線啦
佢頂多咪出陰招焗中資逼打工仔去驗

除非佢真係將香港變成支那咁封城封市
如果唔係 根本無可能強制全民驗

照佢咁講似乎係for過關用only

應該唔enroll冇得去澳門丶廣州

屌吖 仲以為係香港人自己出產
到最後都係好似支那咁偷人哋嘅技術， 我見係poly有份我先至咁關注

根本唔係日日做都無用啦

嚟緊就嚟國慶都肯定要大搞一番

暫時可能係想放班中國人落黎
遲啲冇事就全香港市民都要
dna送中

咪就係用手提電話
佢可以玩到你有個code先搭到車、入到商場

直接拎份報告畀入境職員睇唔撚得？整多個碼做乜？

之前有問過做lab d人可唔可以驗愛滋咁一堆驗左有先逐個逐個驗
話你唔逐個逐個驗病毒太低驗唔出

畀我哋做戰鬥民族都好啩？

澳康碼
obama?

港康碼、粵康碼、澳康碼

似係, 藍屍廢老要去支那就焗住做

自行再向內地和澳門申請，即係內地和澳門唔認證香港個碼。

冇事邊個得閒同你做

個碼有抗病毒功效

好似掛名咋, 又自願做白手套走去呃人

仲要強調冇追蹤用途

政府又同病毒傾掂數

咪癲啦
去到呢步 就要香港真真正正變成支那先得

我都幾撚肯定會迫d公司機構要員工強制驗，唔驗炒人
肯撚定全香港打工仔都仆過去驗
又唔會整衰自己

方便追蹤你，捉你去集中營

嚇鳩班藍屍就岩

推廣香港科技到唔同地區

假大空科技

e家d食肆都無一間隔1.5m啦

無錯 中資個班一定會

咁都有個位講到中央

回嫏卡過咗期好耐，無諗住去

例如印尼，真係有國際視野

啲apps 、口罩咁撚廢仲打飛機

黃色工作圈同藍色工作圈

屌 記者問啦

佢咁講得係咪即係下星期開翻晚市堂食

唔打典有存在感

呢堆low tech野都拎出嚟sell

深圳做二判，香港公司做三判
二判先食一筆。

屌你老母閪票又唔俾投
但又要做乜撚嘢檢測
林鄭警察死全家

polyu回Macau tech univ一向冇做藥物科研

啱啦反正唔會去

毛澤東主席上身，神功護體。

驗完有你DNA
同高官權貴比對過啱用嘅話，咁你過關後就

三判倒貼捐錢

過關個時個健康碼app load唔撚到

唔好笑佢地啦
對政府果班老野黎講好高科技

你要明啲藍絲會用呢句怨柒婆

“你哋睇人地大陸幾方便 show 個 qrcode就入得境， 你睇下我哋香港個垃圾正苦 小小事都做唔到”

even though 柒婆已經無下限咁扁低香港個level

拎住健康碼去中國. 之後係上面感染咗又返落黎唔洗隔離

公務員優先吧

係咪姐係就通關

如果公司真係迫去驗...我諗住拎隻狗d 口水去驗

Dllm
係都係狗隻優先啦

條友把聲想點?

以後可以賣狗口水

CLS

此地無銀三百兩

再一次對中央政府, 廣東省政府, 深圳市政府表達衷心謝意
啱啱講呢句係邊位???

好好笑咩??

好好笑呀

應該被佢個仔食咗

狗場可以增加收入

冇追蹤功能但有定位功能

師兄，高招，受小弟一拜

柒婆笑乜柒

第一班搵公務員祭旗先

打疫苗

緊係 公務員咁黃

又終央

經過呢一年幾仲有咩冇可能
乜你覺得依家仲未變？
拎支旗講句logo帶張貼紙就顛覆國家政權

拎得呢份糧預左啦

幾時比人捉去印度輪姦10鑊

真？

樓豬

*slogan

再唔係就被精神病
永續form 123

公務員大佬依家講緊野
你話呢

其實咁玩,屌得最勁反而可能係藍C廢老
平時出入餐廳要探熱班廢老已經好撚燥
屌哂鬼咁款

之前揾私家驗係咪唔駛理

班友成日好撚趕頭趕命,阻一阻都要屌咁

強制仲會比你自己做手腳?
強制你去華大基因中心驗

頭七天開放畀市民預約
局長 頭七??

嗰啲sociopath見人仆街喺度笑 佢應該知道自己喺度做緊啲乜嘢

其實如果有效，打完可以除口罩唔駛再驗乜驗物都無所謂既

記者不嬲弱智

各區開放社區中心就唔會有感染風險
開投票站就好撚危險

網上預約

港共又要交2O億保護費

其實係
平時用電話都好似唔識用咁

檢疫率越高 疫情今緩得越快
無人做 疫情又創新高 跟住推行強制檢疫
劇本應該係咁

你知道得太多了

上面就嚟食草啦

到底而家有啲咩係confirm左

叫咗個病毒唔好去搞社區中心

未打你點知有冇效
支那製同美帝製, 俾你揀你打邊個

我無話無可能
但要去得到強制健康碼 真係要同新疆咁環境先得
唔會話ㄧ下子就發生到
去到嗰個程度
外資走曬 撤曬橋

佢點急極都要逐步行

唔好吓吓將自己恐懼放大過實際環境

香港又贏

含定condom/condom插鼻

六點後感染風險

第一批白老鼠係公務員

阿爺做野 病毒讓路

真巧

有講到？無乜心機聽 勁多廢話

Confirm 咗 ？

平安符嚟

票都唔俾投
可以開戲院？？？運動場？？？
吓？

未知

笑死

淨係聽到話要請d公務員幫手文書&檢測咋
有無人聽到其他？

樓主個記者會改幾點？？

好快有檢測中心群組 如果真係有隱形患者

你咁講其實咪又係認同佢句statement
咩恐懼姊
依家就係推算佢最終目的
係佢前期每一步都要諗方法嘗試收佢皮

一段時間內=XX年

唔知你想講咩撚野

我唔係想講大陸有幾撚醒
只係想講港共有幾撚咁on9

會唔會又跌usb

講左幾多次資料唔會送出香港

有三萬狗支持，屌哂鬼都好冇嘢做唔到

算把啦

終央蛾加廢話個幾鐘，我睇緊啲咩

唔小心俾人hack

兩個都唔敢做第一批試

藍絲點會怕，仲覺得好先進

今日21號，一年一個月後無人提已經

FHB 被 CSB 架空啦！

新常態

當年選民資料成部notebook唔見左

講到唔驗就係不負責任咁

佢老味阻住我睇竹君

記者唔錯

HK01

01問如果得一成人參加算唔算失敗

檢測完就唔會中招咩
都戇撚柒鳩

第一批點伯輪到你
美帝唔會輸出疫苗
支那既都仲有機強制你做白老鼠

鳩估, 都有50%, 中定唔中

關活摘器官咩事 人地講緊針對肺炎既話 成個城一下封哂 再逐個check完先開城係work
但係香港就唔封城咁check
成件事係香港政府無腦

正苦有乜撚成功過?

香港醫護人員真係好撚慘 不斷被柒婆踩底嚟抬高D支那閪

有人唔做做狗 黨媒01
不過連登仔好鍾意睇

同病房/醫院一樣，冇病冇痛都唔會去，一陣冇事變有事

無目標

不會送出香港

香港係不可分割一部分 會由專員上傳上去

柒婆：萬一唔好彩(笑)陽性

sor 我追文字 無聽佢9up 真係唔知佢句咩statement

到今時今日 佢哋繞過曬法律 無法治可言
其實你句「收佢哋皮」嘅真正意思係咩? 真心問

真心 我只係諗 自己(以及香港人) 點樣先可以唔畀港共收我哋皮

點解條柒婆講句野又要擠啲死人笑聲落去

屌你老母臭閪 答多啲問題啦
4:30個記者會關你係事咩
啲人又唔撚會撞到

以前個個強國人過黎香港打疫苗
依家香港反而要向大陸買疫苗
利：俾錢我都唔會打

更何況而家嗰個垃圾記者會得個半個鐘
收皮啦屌你老母

希望傳媒幫手叫人去檢測

條7婆講到若檢測中左武肺就忍唔住笑

按佢做法，用頭七預約網站，連估計幾多人會驗都無KPI，估計呢星期肯定出現好多混亂和笑料。

食屎啦殺人兇手張祝君

不切實際
等睇幾個月後推行

邊個快就打邊隻

出門去「旅遊氣泡」既地方可能要健康碼

死臭閪

有咩好笑

唉屌 ching 你ㄧ矢中的

幾個月前有個人話 戴左都會叫佢除返

而今日叫人戴口罩

大家諗下今日講野可信性

笑笑笑,笑乜撚呀

正常。到時有疫苗打，健康碼就變咗針咭一樣。

冇準備做

KPI都無的公共政策，靠估。
做左 vs 做到

宜家有口罩賣777講到係佢嘅功勞
2 月佢做過啲咩呢?

今日政府同你講不切實際
幾個月後就會變左急切需要

淋病係咪塞咗粒震蛋落閪先見記者成鳩日講講下笑

好柒嘔心，講句野都夾雜句笑聲

佢講咩係不切實際？
聽到佢係咁笑

咩旅遊氣泡?

同問，四個字都識，夾埋一齊就唔撚明

要用健康碼入食肆，入乜乜柒柒地方

一個無成本效益和低優次的公共政策，但勞民傷財

用良心

咁咪唔去

大灣區呀應該係 得呢d 互認姐

幾時開gym

佢笑9何妖不切實際
又狗咬狗

即係遲d就...

一定係啦，
唔同會係同日韓台互認咩

好合理

即係某幾個地方 互相容許旅客 出入境, 唔駛隔離檢疫 , 大約咁上下

係
香港醫護就做到死 屋企都唔敢返
彩就中國班英文都唔識多隻嘅醫護攞
真係唔知中國醫護做咗啲咩黎

Poly 隻疫苗
差唔多成個團隊都係大陸人嚟㗎

【武漢肺炎】稱動物測試免疫率達100%
內地主導疫苗研究疑冠名「理大」名義發佈

屌你個ac買返黎架？

正你老母常咩，啱啱先有單話打撚完支那疫苗咪一樣全陽性

當自己涼花萌咁

保皇黨班柒頭今次柒到飛起

話係旅遊用

問下佢除左支那 仲有邊個國家用緊

叫周圍撲口罩三更半夜排隊買口罩嘅香港市民話佢知邊度有口罩賣

斷鳩估

有冇總結

政府做咗好多嘢，不停開會
多謝中央

果然係連登仔，又俾你燈中。
以正視聽懶人包:
9月開始驗。
全香港冇人需要強制檢驗。
唔驗冇後果，全自願。完

屌鳩好朋友scmp放流料？

即係依家玩健康碼就可以黎香港？

中央救港，感謝中央

會唔會放返d大陸人來旅行

其實大陸個套係work架
佢封撚哂城，一個一個就check完放人

唔會外地輸入?? 係work 之前北京唔會爆,
廣東唔會爆.

香港個套人民自覺仲work.
2波,3波病毒都係藍絲居多. (無意識保護)
同埋因為港共政府完全唔去把關減少流入機會做成.

佢做好D, 米無爆得咁勁!!

柒婆(被制裁人士) 話佢無朋友

一定會
又會話支那人來港消費救香港經濟

佢唔係就係咁的意思咩依家....

自願，但下星期會話唔驗十五號後無得坐公共交通工具同入室內地方

好快會，冇支那人嘅香港真好

到時又會多謝中央

後面個段 張建宗一早放左風啦

一早買舊鐵番黎舉
不過玩唔到機 真係差d

應該無咁快掛
上次有大半個月都0確診都無通關啦

香港就係無lockdown又要檢測先畀人質疑想點
大陸lockdown再唔畀出行，的確係斷到傳染鍊
只係呢招好明顯係得意大利學到足，其他地方都係難做到

笑夠未

我見上面有人講以為記者會講呢D渣

利申唔想見到林奠同聽到林奠把19聲

依家d大國個個排住隊同你港共割
引渡條例都暫停 但又會傾健康碼 乜撚嘢logic
家吓個撚個都知港共係支共用嚟借過橋
真係分分鐘連ㄧ帶ㄧ路嗰班都未必so港共

林奠講就講咗香港境內唔可行，
佢有幾想中回力鏢我就唔知。

唔通9月18號即刻通關咁on9

佢話之前幾百蚊一盒口罩
依家幾十蚊都無人買
what?

攪清楚先
港共從來無意向要「做好d」
佢只係ㄧ心想香港人死快d

唔好再對個政權有任何希望

屌你林鄭串到 之前mc又話唔好同四點半個會重疊 依家串到話問到五點

希望中央照顧香港七百萬人

星島咁撚串係咪夾咗

佢講幾十又誇張咗, 一百頭都有嘅
但而家普通size口罩真係周圍都有

邊到有一盒幾十蚊，我都想買

我係小條友話中共個套封城work
根本5毛無睇新聞,
中共入面5,6月爆完廣東, 爆北京.
仲話封城好, 明顯收左錢!!

香港gov唔洗出錢

你信 我信了

但無答到

兩粒鐘記招總結：感謝終央

下
之前先話香港政府俾錢請支那人嚟搞喎
唔係公帑唔通係高官自己出錢?

數字唔關8號風球事

準備第四波，大陸無病毒唔信

街邊檔嗰啲支那貨囉

真係覺得依種討論氣氛真係on撚9

係人都知中共無人權，反普世價值，隱瞞疫情

稍為評論佢做法就俾人屌係五毛

封城work係因為唔比人出城同入城
直至全民檢測完成先開返 而入城都係要隔離
咁樣會減少輸入個案引致既傳染群組
唔似香港一路開比人一路檢測 係2樣野黎
討論都比人話收左錢
果時個個人都想封關 係唔係個個都收左錢呀?

檢測完係米永遠封城???

唔好忘記隻毒可以陰轉陽, 又可以潛伏多14甚28天先發.
你係100%可以sure 入境病毒完全阻止.
仲有話貨物上可存活7天以上.
D人中左又可以染其他人.

檢測完唔代一世都唔中.
香港全民口罩效果明顯,係可以控制疫情.
唔會對經濟帶來嚴重傷害.

依家春天一次, 夏天一次,秋天冬天又來多次.
封城係唔病死都餓死.

誠哥口罩69.9，一盒30個

大佬你唔好咁痴線啦
人地外國都係封城唔比人入先無阻止輸入個案大爆發
呢家講緊係封城加全民檢測好過就咁全民檢測

thx, 一陣去睇下